/world/ Shitposting General

Go hell commies

Go hell chinks

Chinks are mentally retarded and fragile. Go jerk off you and go cry to your mum shitholes

What's your point...cuz I don't see what you are trying to do except polluting this forum and related it with hate-symbol. Provide context

Agree. I don’t see you point except the fact that you’re spreading hatred. I know how you might feel towards China or Chinese in general. But I think it’s better to develop the ‘world’ section instead of promoting hate at this moment

At the point you reply this post, you have realized you are doing shitposting too

樓主鬼撚到呢 你咁樣只會有反效果
樓主唔代表我地

Read the title otherwise you are dumb

Here is not a place for your shitposting but a frontline of PR...
Craving for attention, go get it from somewhere else

Tbf this is a PR thread for 4chan fags indeed

he is a ghost